移左民，唔敢/唔想再返香港既入黎表表態...話比支港政府知乜事...

英國十幾年、退休公務員
見到香港對無法無天既黑警完全無法制約
對於打劫等表現出毫無保護市民能力
d TG又四處污染晒
覺得香港完全無安全感
無大改善前
唔敢同埋唔想返香港！
脷伸：重有親人在港！

香港係你屋企
返黎抗爭啦